是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

咁乾

羊咁夜食

唔多吸引

你唔好跟蹤小妹！

ok好吃

開咩po 都屌爆你呀

掛住賭呀嘛佢

典解呀

白色嗰嚿最好味？

係 special

隔mon都聞到臭

會唔會係你個鼻有事

每日心情唔好 就上黎屌下你

不美

睇完唔餓了
thx